傳 Citysuper 染紅 彭博：華潤牽頭財團將購入多數股權

再有本地零售品牌「染紅」，彭博通訊社報道，華潤集團牽頭的財團計劃收購本地高檔超市 Citysuper 多數股權，交易作價相當於業務估值約 3 億美元（約 23.4 億港元），報道引述消息指雙方最快本周簽訂交易協議。

Citysuper 目前約 61% 股權由三黃集團持有，其餘約 39% 股份則由九倉系大股東吳光正持有。報道指出，吳光正家族亦有意出售所持的部分股權。

藍city

藍轉紅

快d染啊 唔染正仆街
依家咁多強國公司仆街先黎染紅

而家就圍都有高級食菜店

變紅點，連LOG ON都可以講掰掰

一係等藍屍救濟，一係等全線結業啦

你去過海港城個間就知，太多所謂中產，你冇資格講懲罰二字

感覺上成套戲好似係令香港所有公司唔掂跟住中資全面進場接手，玩另類控制

不如幾撚多中產鬼佬鬼婆去買

本來就唔會去log on買，咁貴

Logon啱on9買

Citysuper 前線好黃
幫襯Citysuper 姐係幫緊手足

第時邊個反共 連掃街都冇得你做

咁就要幫佢宣傳下變左間講英文既U購

當無晒格調既時候就會連中產也不屌

貴1/3，痴線

貴價有citysuper
平價有U購(前華潤萬家/華潤超市）
便利店有vingo

同怡和一樣殺哂(market place、惠康、七仔）